[INNER CIRCLE] WINNER討論區(12) - WE or never！5.15 "AH YEAH" 回歸

LIHKG香港討論區
WINNER & INNER CIRCLE
姜昇潤 金秦禹 宋旻浩 李昇勳

Guess who's back? We are WINNER!
2019.5.15 迷你二輯正式回歸/ WE音源發行
2019.5.17 WE專輯發行
2019.5 校慶巡演start
2019.7.6 SBS SUPER CONCERT IN HONG KONG 2019

WINNER（위너）為YG Entertainment在2013年透過生存節目《WIN》推出的男子團體，
在《WIN》節目中勝出的隊伍能夠以團名WINNER出道。

團體名稱「WINNER」來源於生存節目的名稱「WIN」，
「WIN」是節目「WHO IS NEXT」每個英文字首字母，
在節目名稱後加「NER」就是「WINNER」。
而勝出的是TEAM A，成員包括金秦禹、李昇勳、宋閔浩、南太鉉、及隊長姜昇潤。

YG Entertainment公佈WINNER將於2014年8月12日正式出道。
2016年10月12日，YG娛樂公佈南太鉉因心理問題暫停演藝活動，
同年11月25日宣佈退出團體，自此以四人組體制活動。

團體問候語為:「Guess who's back? We are WINNER」，
源自團體專屬節目《WINNER TV》片頭曲歌詞，
並在說出WINNER時會將手指食指及小拇指伸直，且中指呈半彎曲狀，比出W形狀手勢。

歌迷的官方名稱是「INNER CIRCLE」，
寓意為聚集在一起溝通和交流WINNER相關情報的核心窗口，
簡稱「Incir」、「Incle」或「IC」。官方應援物為紫藍色W手燈、毛巾。

인서있어 워너있어
有winner 有inner circle

入坑團綜中字

WINNER綜藝中字
[url][/url]
181225 VIDEO STAR

WINNER VACATION - HOONY TOUR合集

181218 IDOL ROOM

180512 認識的哥哥

180604 AMIGO TV

180509 MIMI SHOP

180506 Sugar Man 2

180625 ha和yoo.mov

WINNER花樣青春 + 新西遊記外傳篇

2017 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 2

2018 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 3

170503 Weekly Idol 一周偶像 - WINNER

170827 JYP Party People E6 - WINNER

動物農場

2017綜藝電台大全懶人版

半月朋友

WIN WIN TV

WINNER TV

WIN:WHO IS NEXT - WINNER (A TEAM) cut

成員綜藝中字

姜隊長
重寫榜單，現在的一位是？

秘密的庭園 ep1-2

Super Star K2

作戰吧偶像

金大眼
傳說的大魚

善良的活著

異地的魔法師

MINO
190131 俘獲芳心頻道(宋旻浩PO)

181127 IDOL ROOM (宋旻浩李昇勳PO)

181127 來看我吧

181118 AI智能

181024 請給一頓飯show

新西遊記

被子外面很危險

Show me the money 4

李次長
Awesomefeed

Dancing High

180704 Radio Star ep572(熱搜,承受那重量吧)

MIMI SHOP

叢林的法則 ep320-

意外的Q ep4

吃睡吃

KpopStar 1

大眼 & MINO
181027 全知干預視角

180516 請給一頓飯show

180628 都市漁夫 ep43-44

WINNER Official Channel:
(winnercity/ team winner/ 城管)

V LIVE:
WINNER:

WINNER CH+:

成員instagram:
姜昇潤 (隊長/ 姜隊/ 忙內/ yoon):

金秦禹 (大眼/ 大哥/ 偽忙內/ JuJu/ jinu):

李昇勳 (李次長/ 阿如/ 小獅子/ 李實勢/ hoony):

宋閔浩 (MINO/ 土豆/ 宋神指/ 村傻):

姜金宋李LM아예大發

想問大家去唔去睇sbs演唱會

lm

去 但係咪要申請信用卡

【WINNER 2ND MINI ALBUM [WE] 實體專輯銷售公告】

-正式銷售日期 : 2019年 5月 17日 週五
-預售日期：2019年5月7日~2019年5月16日
-YG SELECT標準售價：16,300韓幣 (含稅)
-構成 : CD + 圖冊 72p + 隨機大型明信片(1張) + 隨機拍立得照片(1張) + 團體圖卡1套 + 雙面海報(1款)
-其他：
>共4個版本 (BLACK VER, SILVER VER, BLUE VER, WHITE VER)
>雙面海報: 針對最初製作數量進行1：1限量贈送 (無版本區分)

-銷售渠道
YG SELECT :
YG SELECT EN :
YG SELECT JP :
YG SELECT China :
YG SELECT Amazon(JP) :
YG SELECT Amazon(US) :
YG SELECT Amazon(UK) :
YG SELECT Qoo10(SG) :
Hottracks線上:
Hottracks海外官方銷售點 一直娛：
Ktown4u 全球 :
Ktown4u 中國 :
Ktown4u 日本 :
Ktown4u 韓國:
此外全國線上/下唱片銷售點

多謝閣下申請本行信用卡服務。本行將儘快處理並通知閣下有關審批結果。

去，仲想睇埋mamamoo
但係呢d fans會散買，點做應援

仲使講 拼盤CON緊係入場鬥燈多鬥應援聲架啦

因為有泰妍同MAMAMOO所以想睇
但諗住試下搶飛先 無就由佢
而家講左開售日期未

上網可以申請 定係要去分行搞

信用咭好似月尾?

你有無恆生戶口？
有用佢出糧易啲批
果陣我另一張卡係網上搞，但佢話我簽名唔岩又要我去分行搞

本身有戶口 係網上up左文件 應該唔使去分行掛

而家先申請係咪趕唔切嫁啦

去諗住公售先買or等人放飛係咪皮已收

好似都係要
因為有份野要簽完寄返去或者交去分行
我就係簽完寄返去
佢話我簽名唔岩，最後要落分行改簽名搞一輪

有錢應該就去到

咁都要搏下架

幾多號優先搶飛

好似29

5月29，10點

不過優先係咪出飛先知位置

今次用kktix應該知?

留名呢幾日都好開心呀日日都有佢地既消息咁濟

暫時佢都係隔一日岀cb消息 唔知聽日有冇呢

幾時有tracklist睇呀

8月3號首爾

Moving poster

佢話Moving嘛

好得啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日隊長vlive講左好多

不過IC 都好快手

佢依個係張圖? 定係段片

片啊 只不過新upload 就cut 走咗有樣嘅個一秒

睇黎知聽日出咩啦

YG真係真係真係好等錢使

據了解，WINNER2019新專輯《WE》將會在QQ音樂開啟數字專輯預售活動。請大家多多關注QQ音樂官方微博，了解具體預售消息。

留名

好型

係呀

真係有初戀！！！！！！！

其實點解韓國咁鐘意出remix

姐係都係得4首新歌仲要冇solo歌

YG

見到EP都知得4 5首
無期待過
但有初戀好感動

比較好奇第二首 動物的王國？

Mino作品？

初戀好得

潤琴日話啲歌都係啲另類既愛情同情感故事
然後.....動物的王國
快啲上動物農場啦

第三首個名就咁直譯MOLA有啲搞笑
同AH YEAH同一道理

隊長仲話鍾意第4首

覺得今次concept真係同之前好唔同咁

好得 好有期待

WINNER岀品 必屬佳品

翻了一些track list上看不出來的信息：

2號track"動物的王國"是宋旻浩作曲作詞而誕生的歌曲。通過WINNER成員們的vocal和rap展現出宋旻浩的音樂色彩會更加具有魅力。

姜昇潤談到和這次專輯相關時說到"到現在為止我們的歌都是描寫新鮮的年輕的愛情歌曲，這一次想描寫更多的人能夠感受到的現實的感情。"

好好睇

【WINNER 5/15下午5點將會進行回歸倒計時VLIVE直播】

這次直播將會在還原主打歌"AH YEAH"的MV中WINNER的房間里進行。計劃在這樣的舒服的環境下將這次的新唱片和主打歌的概念完全展示給觀眾們。
WINNER將會親自回答粉絲們的提問和滿足粉絲們的願望，將會成為消除粉絲們好奇，能和粉絲們近距離交流的時間。還有也會向觀眾轉達MV拍攝過程中的幕後故事和這次回歸的準備過程。
對於即將到來的回歸WINNER說到"經過了讓我們心動的春天，迎來了WINNER的季節夏季"，和IC的關係就像牢固的蜘蛛網，希望這次活動能夠創造很多回憶。

依家出左既圖都已經有4款style

都幾多款

第二套最正

#위너_아예_15일컴백

有twitter既去推依個

依加winnercity一日兩個post 搞到好期待聽日有咩睇

聽日出返琴日up錯果條片

多謝個一秒

聽日係咪要9點起身睇野

個扣針好有心
有mino solo個碟名

PO果個有個蜜糖罐

好靚啊!

好想要

宋藝術家整甜品

終於唔使再洗碗

9點鐘

哇真係好有夏日清爽男團mood
一啲都唔似係分手歌

好新鮮特別係正方形既預告 真係估佢唔到
AH YEAH!!!!

好高貴呀佢地

Q：只有live歌曲唱得好的WINNER？這次歌曲引起的反轉。

最受關注的歌曲非主打歌”AH YEAH”莫屬。這首歌曲的主作曲人是姜昇潤，共同製作人有金旭鎮，Diggy，Joe Rhee，宋旻浩和李昇勳參與作詞。

姜昇潤說這首歌是在美國巡演時誕生的歌曲。
所有的作品和主打歌截然不同的感情是主要看點。

WINNER最近展示出來的主打歌比如”REALLY REALLY” “LOVE ME LOVE ME” “EVERYDAY” “MILLIONS”所有歌曲都是歡樂的節奏，包含對對方甜甜的愛情歌詞這樣的live歌曲。反面”AH YEAH”是一首冷靜的表示離別，用很cool的歌詞來表現。加上有節奏感的吉他riff，中毒性的hook，是一首讓人耳目一新的WINNER代表性的夏日舞曲。WINNER是2017年4月Fool以後時隔兩年後再次發表離別曲作為主打歌。

雖然是時隔很久用離別主題作為主題，但和一般的悲傷離別感情不一樣的是很明快的很乾脆的表達。先公開的歌詞”我們約定吧/我沒法做朋友/乾脆的”，就像酷暑里吹來的涼爽的風一樣的清涼感。旋律中和用迷戀和後悔點綴的離別歌曲有很大的區別。主打歌的舞蹈在WINNER的所有舞蹈中難度是最高的。多樣的主題和不同的體裁就是WINNER特有的積極的氛圍。

姜昇潤說到”想推翻很多離別曲都是以表現心痛，思念為重點這樣的形式，雖然離別的確很心痛很痛苦，像”AH YEAH”這首歌一樣直接了斷，對雙方來說可能都能成為happy ending。” 還有”到現在為止我們的歌都是描寫青澀的年輕的愛情歌曲，想做出一些改變，想著用什麼樣的方式改變呢，就用了離別的主題。以前收錄曲中有離別主題的歌曲但是最近發表的主打歌還沒有，這次的離別曲目是非常歡快的，不是悲傷的歌曲，很酷很堂堂，也可以說有點壞的歡快的，明快的歌曲。”

winner的夏日舞曲
想講當年未入坑都已經好鍾意loop
希望黎緊首歌都係咁正

mino個頭係一個迷

有時好好睇
有時又好一言難盡

唔係金色我就滿足

依加係金色？琴日countdown live個張都係金金地

應該仲係金色
姜食堂ig果啲相仲係金金地
但果隻色我覺得都幾好睇
最緊要係有返條眉呀

有條眉就好得架啦

唔係講笑 今朝依十幾秒我都聽左好多次 真係好正

個旋律好入耳！

邊個咁得閒mon po負評

[W吧中字]190510 leader放送

其實成個鐘都講左好多新專輯既野 可以去睇

好正呀

AH YEAH YEAH YEAH YEAH YEAH

鳴呀

分手分到你地4個咁HAPPY啦
AH YEAH YEAH YEAH YEAH YEAH

🤙🏻 真係spoiler 黎

winnercity更新：

[💫AH YEAH💫] 我們就這麼約定 我沒辦法做你的朋友 乾淨利落的Ah yeah 🗣
#WINNER ##WINNER##NEW_EP ##WE ##AHYEAH ##AHYEAH##MV_TEASER ##WE_or_never # #20190515 ##YG#

上次姜昇潤vlive 都偷偷地劇透左一句
好正啊 分手都咁開心

우리 딱 약속해
난 친구는 못해
깨끗하게
아예예예예
가끔 참 야속해
사랑빼면 원래
우린남야
아예예예예예

今日呢條我反覆聽左好多次
本來尋日淨係音樂仲有小小不安，好怕又係everyday果種瘋狂auto tune
因為呢種我麻麻地
但佢地唱埋我又覺得好正
即時放心哂
仲有呢個造型都好靚仔呀
好清爽

5月28日 idol room

好開心啊

分手快樂

我們約定好
我沒法做朋友
乾脆的 YEAH YEAH YEAH
偶爾很冷酷
沒有了愛都這樣
我們現在是陌生人 AH YEAH YEAH YEAH

今日係隊長次長

[💫WINNERCITY EXCLUSIVE💫]
#WINNER #위너 #NEW_EP #WE #AHYEAH #아예 #TITLE #NEWRELEASE #20190515 #D_2 #HOONY #이승훈 #WE_or_never #YG #WINNERCITY

呢首個melody超入腦
我淨係聽左2次已經識唱
btw不過邊有人分手會開心到跳舞

可以去vlive點心心啦

所以隊長話你聽睇落可能係渣男歌

真相帝聽埋今日個teaser, 覺得佢地風格無乜變到
俾最早果d預告fake咗

IC搞掂Melon未啊！記住去刷瓜啊！
我地仲有個PAK未達成架
加埋依家音源榜太多大戶啦 出到一分力就出啦

突然醒起,SBS有埋EXO MAMAMOO
係咪代表勁難搶....

依家先諗到
其實除左新團之外 冇邊個係係香港開唔到單獨con

大眼:約定啦!
次長:得啦~

有得用KakaoTalk 整個人ac，終於唔洗買ac啦！

wink

聽日9點到jinu同mino？

但係買既韓國AC先係認證AC?

9點12點3點

WINNER 'WE' COUNTDOWN LIVE - IN OUR ROOM

點心心

我響twitter 見到，即刻整咗個。
因為之前你冇韓國電話係一定冇ac，依家個KakaoTalk 可以驗證香港電話，所以應該係認證嘅？
好驚呀！

你試下去投票 投到3票就係認證ac

n年前買左個認證就一直用到依個

我未充個melon呀，喺ig見到又未覆，好驚趕唔切，某寶又冇晒，有冇好介紹？

個胸

站哥潤

淘寶應該有得充
如果無認證可以租

搞左成朝
connect左kkt之後melon好似都要韓國電話驗證先得

所以先問你係咪真認證到
我記得海外人士係搞唔到架 點都要課金

錄完idol room啦

好期待

好有型啊！！！！！！！

白恤衫

李次長好man好型

係咪淘寶即時有 驚整唔切

好得啊你地

通常都好快俾到AC資料你 不過如果你係第一次入瓜就會可能唔識

聽日下晝4點
>開vlive

下晝5點
>準時刷MELON,點心心
>排第一版歌單先,記住跟圖較岩啲制
>係full wifi既地方下載歌曲,唔係又播唔到歌,又dl唔到歌
因應情況,個人覺得可以選第一個鐘俾個靚空降W
或者聽朝早衝破表,因過往朝早都差啲啲
>下載完全專後,記得del返手機個音源去,
唔係就播左手機file,melon計唔到線上

>loop MV
開定幾部機播MV
雖然有人話要換IP, 但由於我都唔知點搞既關係
通常都係網頁安裝定個auto refresh,
之後開住個無痕網頁自動loop, 就算出街都放係度播

如果有人熟點搞既就再講

淘定個套餐 30日聽+下載
聽日5點前先開黎用, 務求效用最大化

李總
Mino有翻條眉啦

白色恤衫

佢去姜食堂就有 真係唔該晒

因為kkt之前係用email登記再加香港電話，我一開始都唔得。佢最新update咗可以用香港電話驗證，咁就del咗之前個kkt ac。用電話號碼登記過個新嘅再加email，咁再log in melon就唔洗韓國電話。

我就咁響淘寶search melon搞唔掂，好彩有你，即刻比咗錢充melon！
希望趕得切，快啲到聽日，超期待新歌！

微博有個大吧打榜組，想入個qq群，跟著要答問題，唔知點解又入唔到去，搞咗我成日！

我張mpower卡到咗喇

我唔知個條問題想我答咩。我有投不運回，有買album，申請咗3 4次都入唔到

冇恆生卡係咪代表可以等食炒價.....

香港啲場又細到乜咁

算啦，我淘寶充咗啦。 等聽日

去推 #위너_아예_내일컴백

好正啊

次長好型啊

好期待啊

忍唔住又loop左幾次
真係好期待

飯佢地真係好開心
雖然cb唔多 但每次都真心好期待聽到好音樂
佢地又乖仔 唔使ic操心
仲成日諗啲野出黎同我地溝通

最重要係 WINNER啲歌真係好好聽啊！！

一陣9點有冇全碟呢

#WINNER5月15號回歸# 順序：

下主打-刪主打-聽主打-
加入歌單-下收錄曲-刪收錄曲-刷歌！

本地絕對不可以有音頻文件，否則均為徒勞！
專輯評分點心歌曲點心也都不要忘了～

倒數4個鐘有野睇

做咩都集中唔到

已經勁刷新啲野
仲有個半鐘咋

佢地個story

大哥好正

好想快啲有野睇啊

就黎 vapp

倒數15分鐘
係公司開vlive

有野睇啦

俾掌聲TEAMWINNER
岩先4:44入畫面

v live opened too, but can only listen

除左melon 仲有iTunes啊！！！

Vlive 開始啦 今日4個造型都好好

4個都boyfriend style

女Staff nims好俾面咁係咁歡呼

4個好似個色又唔同左
好睇左

見到隻碟了！

見到編舞啦

藍封係斯文西裝look

個個都係大眼吹 show大眼卡

好靚啊

全白房配白馬王子
所有mv景好似都好靚

啊首歌好正啊

動物的王國是EVERYWHERE時作的曲，裡面加入了很多動物的聲音。

說不懂也太不懂：現在為止WINNER的歌中最強烈的，最厲害的歌。

BOOM：表達思念的歌曲

主打歌AH YEAH：這次的編舞利用了椅子進行編舞，我們認為是”不要舞”，因為手勢就是不要不要。如果粉絲們有什麼好的取名，也告訴我們哦

劇透笑死我
隔離左右都聽到哂
鄰居好幸福呀

媽媽覺得點

現在的心情

勳：我沒關係
昇潤每次發歌前都會緊張，希望我們都有”我沒關係”這樣的心態，放鬆心情去迎接結果就好了。

豆：不是這麼快
說快也快說慢也慢，我自己有種突然出來的感覺。

潤：我們今年出道6年了，雖然感覺現在還是新人，時間過得真快啊

眼：謝謝。
對所有人，對粉絲，對成員，對工作人員。

潤：啊緊張啊
我剛才在SNS上寫了我很緊張，雖然六年了但是還會緊張。

眼：這是說明你還沒有忘記初心。

眼真係好暖

要黎啦 好緊張

之前啲歌都ok
今次真係有啲難頂

買錯左MELON得聽冇得下載3米就刷唔到嫁啦

我覺得幾好喎好夏天

聽完好開心wor

聽緊歌單 好正喎 同以往啲風格唔同 好新鮮

太多ah ah ah
搞到成首歌淨係係到 ah ah ah

Mola好入耳

有得單買下載？
去大吧打榜度問下

AH YEAH 副歌好正 聽姜姜高音位

Loop完we一次 新歌都同以往風格唔同
Feel到佢地俾分手既心情

MOLA 好好聽
btw itunes 仲未有

主打歌 【AH YEAH】歌詞

我們約定吧
我沒辦法做朋友
乾脆的
偶爾很冷漠
沒有了愛都這樣
我們是陌生人
完全

一點也不覺得抱歉
內心很暢快
終於有屬於我自己的很多時間
但是現在要做什麼
Rset set set
再次回到 Bad bad bad boy
爽快的推開推開
電影院 再次 網吧
週末別找我
新的見面 去哪裡呢
不由自主的哼起口哨
就像一場電影
即使相愛也討厭開放式結局
討厭像裡面的主人公那樣又哭又叫
討厭後悔

AH YEAH
我們約定吧
我沒辦法做朋友
乾脆的
偶爾很冷漠
沒有了愛都這樣
我們是陌生人
完全

AH YEAH 從我眼前
AH YEAH 徹底離開
現在BYE BYE
離別面前沒法一刀兩斷的你
唰剪掉連接的線
像我這樣壞的傢伙
結束吧 下定決心
鉗子手就像抓你衣領那樣
凝固了 我們純情的愛情

就像一場電影
即使相愛也討厭開放式結局
討厭像裡面的主人公那樣又哭又叫
討厭藕斷絲連
AH YEAH
我們約定吧
我沒辦法做朋友
乾脆的
偶爾很冷漠
沒有了愛都這樣
我們是陌生人
完全

I don't care 你的眼淚
I don't care 我本來就是這樣的傢伙
你曾經認識的那種善良的傻瓜這裡沒有
oh no
I don't care 你的周圍
I don't care 即使我成為垃圾
直接罵我吧 是的 就這麼做吧
再也不會有迷戀
我們約定吧
我沒辦法做朋友
乾脆的
偶爾很冷漠
沒有了愛都這樣
我們是陌生人
完全

個人鍾意ZOO仲多過AH YEAH

Mola同zoo都

AH YEAH算係成隻碟入面安全啲個首
係大眾認識既w多啲
Mola zoo boom係新鮮感既佢地

FIRST LOVE

其實大家誤會左 明明佢地就係俾人飛個個
最後扮完笑個樣

19:00 MELON 空降5位

前面個堆都係強人 WINNER衝啊 IC fighting!!

喜賀AH YEAH MV全部都係仔

#WINNER "AH YEAH" - 19:00 KST:

#1 Bugs (NEW)
#1 Naver (NEW)
#5 MelOn (NEW)
#7 Genie (NEW)
#7 Mnet (NEW)
#11 Soribada (NEW)

其實我唔知依家睇幾多個榜?

全專6榜直降 上啊

勁鍾意依part
其他3個既恥笑mode 加埋隊長個生無可戀樣

MINO 個樣

頭先LIVE果陣視線已經比MINO吸引住
完全冇望過小隊

MINO分明係度搶鏡啦
後面大眼又係笑死
次長最後得返個色紙

最搶鏡係佢啲紋

Genie magazine

唔該live有依段

比次長呢個笑容溶化左

今次我覺得RL都好出

睇到有飯講我都好認同

我不知道大家有沒有注意到mv的最後那一瞬間的表情。

這首歌，唱的不是想像中的渣男情歌，他唱的是一個男生被傷害了之後被迫變成bad boy的故事。
被分手後的嘴硬

“這裡沒有你認識的那個善良傻瓜，
就算你身邊人口中，
把我說成一個人渣也無所謂
隨便你怎麼罵，我就是這麼一個人
都結束了”

笑不是真的，說愛也不是真的，開心也不是真的，在歡聲笑語的那一瞬間，才會暴露出，一切的偽裝。

一切都結束了。我們都不再是曾經那樣
都回不去了

啲仔肯定係度望實個榜單
特別係隊長實係每5分鐘刷曲線
其實想叫佢唔好理

目標得一個！ MELON一位衝啊！！

WINNER 'AH YEAH' at 20:00 KST

Melon #2
Genie #3
Mnet #3
Soribada #2
Naver #1
Bugs #1

終於！

WE album now on iTunes!
#AHYEAH_WINNER

MOLA真係好得 同AH YEAH喜愛程度一樣
好想快啲聽到live

食紙

已買

次長痴兩張玻璃紙落對眼到真係勁好笑

我呢?

快啲去MELON俾WE專評分啦

路人飯都好中意winner個album

由於現有歌單時長過短，現在原歌單基礎上，在FIANCE後加入一首AH YEAH

我都係由路人變飯

HI各位既銀包

7月6日 SBS SUPER CONCERT IN HONG KONG 2019票價及座位圖公佈！

🔸 恒生MPOWER卡優先預訂
5月29日10AM-6月2日23:59PM
-
🔸 KKBOX台灣 Prime及香港白金會員優先預訂(限定區域）
6月3日12:00PM- 6月4日 12:00PM

🔸全面公開發售
6月5日10AM起
售票平台：KKTIX (或下載KKTIX App)

【SBS SUPER CONCERT IN HONG KONG 2019】
活動日期：2019年7月6日
活動時間: 19:00PM
活動地點：亞洲博覽館
演出歌手：EXO 、Taeyeon 、WINNER 、SEVENTEEN 、MAMAMOO 、AB6IX
票價：站票(HKD)-$1880/$1380
座位(HKD)-$1780/$1480/$1280/$780/$580

大家會買咩價位

團綜又好笑 成個album都好聽

我想買坐

1780 座位 企位一定會想死

喂喂 可以together喎

$1780

識貨歡迎繼續入坑
黎緊隻碟都好靚架 經過買返隻

你地都好有錢

1280/1780

我都想講 IC真係好有錢

itunes真係仲未有得買既?

我都買坐，不過企位係咪無號碼？

可以一齊睇 但我無果張卡

係囉我諗住580或者780入去支持下佢地喳

Search winner 既album 碌到最低就有

好貴

我都係諗住580/780

我等緊佢寄黎...仲未見卡
到月尾再講睇下點先 唔知可唔可以一齊坐舉W燈呢

thanks, 原來我sort by best seller所以見唔到

我琴晚收到卡喇

我都係為左俾4個見到有IC咋其他啲團肯定多爆....

傻啦 twitter消息

MELON就黎得架啦!!

等你地搶實際啲 到時返緊工用唔到電腦

準備啦！

已課金
$28蚊（好似）

$28

WINNER 'AH YEAH' at 20:00 KST

Melon #1

辛苦哂

自cap好感動

IC冇令WINNER失望啦!!!!!!!
隊長可以出po啦

WINNER or never

以為呢個鐘撐唔到
出道以黎所有主打一位

[CHARTS] 190515 #AHYEAH_WINNER @ 9PM KST #WINNER

Melon #1 ✨
Bugs #1
Naver #1
Soribada #1
Genie #1
Mnet #3
Flo #13

好感動

好似出錯左 應該有六榜一位!

依個先岩！！！！！！！！！！

大po既巴打唔使高調既既
WINNER低調開就得 開心黎依度OK

FLO依個咩榜黎新加入架?
依家音放睇7榜?

agger

隊長出現啦！！！！！！！！！！！！

嘩佢真係mon住

我都話一位佢先會出現架啦！！！！！
好感動啊

你個傻瓜可以放鬆啲未啊

係咪可以當實時AK?

可以咁講

頂naver都空一到
比個flo阻住左

真係唔知flo咩黎
NAVER一到真係好得

依!大吧po左全1喎! 望真啲先

190515 姜昇潤 更新：
謝謝ㅠㅠ Thank u so so much🙏🏻😭🙏🏻😭🙏🏻😭🙏🏻😭💙

大吧?

好啦 我都唔知咩事 7榜全一位

⏰KST 21:00榜單 0515
🔹WE🔹
🔥AH YEAH🔥

Melon 1
Genie 1
Naver 1
Mnet 1
soribada 1
Bugs 1
Flo 1

新聞就出左六榜既消息啦

截止至韓國時間15日晚21時,WINNER新曲音源公開3小時後,包攬MelOn-Genie-Bugs-Naver-Mnet-Soribada等6榜實時1位!!達成6榜實時AK!!

幸福黎得太突然

大吧係咩黎?

OK 請各位無視flo 仲係13位 大吧出錯

WINNER打榜組 中站

繼續依個 希望flo下個鐘生性

WE全專歌詞

感動mode

#WINNER_WE is the #1 album on itunes in 15 countries #AHYEAH_WINNER

呢個我有份

我都有課金

[CHARTS] 190515 #AHYEAH_WINNER @ 10PM KST #WINNER

Melon #1 ✨
Bugs #1
Naver #1
Soribada #1
Genie #1
Mnet #1
Flo #9

岩岩google咗flo, 我覺得呢個榜真係難D上第1
聽眾個取向可能根本就唔同
(求打臉)

MOLA第一次聽好衝擊
完全想像唔到係WINNER嘅歌仲要係姜昇潤寫
越聽越鐘意
今次啲歌真係好有新鮮感
MV拍得又幾好
同埋聽到everyday remix好想去con

me too

又有itunes的問題想問..
點睇佢個ranking架?

個歌詞flow好靚好正呀

我聽到依家都好衝擊
愈聽真啲佢每粒音每層編曲加埋歌詞
感受到姜姜作依首歌時啲感受咁

icic

想知mv d 龍蝦手腳有咩意思？睇唔明

睇圖片版歌詞會更直接啲

AH YEAH 從我眼前
AH YEAH 徹底離開
現在BYE BYE
離別面前沒法一刀兩斷的你
唰剪掉連接的線
像我這樣壞的傢伙
結束吧 下定決心
鉗子手就像抓你衣領那樣
凝固了 我們純情的愛情

好似鉗咁死都要捉實你
之前個啲說話其實都係假既

我理解

KST 23:00榜單 0515
🔹WE🔹
🔥AH YEAH🔥

Melon 1
Genie 1
Naver 1
Mnet 1
soribada 1
Bugs 1
flo 6

中字

你話依班人笑到幾假 明明好傷心

好鍾意大哥呢個look

真係得佢先care得起依啲造型

多雲小子

除左主打 其他都仲升緊

姜隊好似講過要上埋音放先會表演AH YEAH
所以都係要等星期六日先有live 睇

覺得首歌係開心嘅背後有一絲絲悲傷
好似自己呃自己咁

⏰KST 01:00榜单 0516
🔹WE🔹
🔥AH YEAH🔥

Melon 1
Genie 1
Naver 1
Mnet 1
soribada 1
Bugs 1
flo 4

雖然對你不抱期望 flo加油

mino既rap詞

幾句詞的結尾其實隱藏了"石頭 剪刀 布"

你簡直不懂我的心
如果說無知是藥
那你就是綠十字的女兒

綠十字：韓國著名大型製藥公司

大眼你又知IC都未訓呢

💙

我地一齊訓啦

電死我啦

甜到呢

聽到依家隻耳先得閒啲聽下佢地啲編曲
成日覺得W既編曲同伴唱都好正 提升晒成個感覺

仲有佢地啲詞

MOLA真係好評如潮 好希望打歌會有埋依首
出黎效果一定超型
諗下4個勁man咁望住個鏡頭唱mola

佢地啲詞真係好正 雖然4首都係離別 但都勁輕快 好有趣

搞到我成晚係咁望住歌詞loop歌 啲歌詞要慢慢品嚐先得
同時都好期待隊長既solo專
雖然今次係mini 但好感受到佢更進一步既作曲作詞能力

0516 07 KST AH YEAH 7榜排名

🙌 Melon | 1🔥
🙌 genie | 1🔥
🙌 Bugs | 1🔥
🙌 Mnet | 1🔥
🙌 NAVER | 1🔥
🙌 Soribada | 1🔥
🙌 FLO | 4

見證！

190516 KST8:00 AH YEAH
Melon 1位破表!!!!!!!!

KST8:00
Melon Genie雙破表

Genie都係

不枉我一早禁melon好感動
Millions做唔到既野 ah yeah成功啦

仲有下個鐘 有瓜既記住7:55播主打

你都一樣唔訓教 望到實一實啦係咪都好開心呢

KST 08:00 《AHYEAH》

Melon 1
Genie 1
Mnet 1
Naver 1
Soribada 1
Bugs 1
Olleh 1
Flo 3

Flo

算啦 肯上去已經好好

我諗應該會繼續升既！！沖啊！！！！

【OSEN】[信聽WINNER新曲<AH YEAH>獲7個榜單1位~]

16日,據媒體報道,#WINNER於韓國時間15日下午6時發表了迷你專輯<WE>,以韓國時間16日上午7時為基準新曲<AH YEAH>獲韓國國內最大音源網站MelOn及Genie-Soribada-monkey3-Mnet-Ollen-Bugs等7個音源榜單1位.新曲真的吼吼聽,超棒溫拿繼續衝吖~

聽住yeah yeah yeah返工好爽

好叻仔

站哥潤又發功

姜昇潤表示：「這五年里有很多的曲折坎坷，但因為身邊有支持我們的粉絲在，這一切才有可能做到。這雖然是個很老套的回答，但我的內心真得是這麼想的。實際上這些年以來可能導致粉絲離開我們的敵人有很多 但她們沒有 對於這一部分 我真得很感謝。」

除此之外「真得很幸福也很感激五年以來發表的主打歌都能獲得一位，其實我也不知道秘訣是什麼。每次回歸的時候都會很緊張，這次也一樣。雖然很期待結果但不必太糾結，每次和成員們都是這麼說。」

今年想要實現的目標：下半年想再出一張專輯，如果再進一步的話將2張專輯合併，再次拍攝，直到發表正規3輯是目標，似乎需要不斷的努力才能夠做到的感覺。

菊花：‘多虧你們的努力所以有了好結果的感覺’（突然溫暖）

新聞標題是：菊花‘你們走你們要走的路吧’（❓👌🏻）

[採訪①] WINNER "我們獨有的夏日離別曲, 楊賢碩PD也稱贊了"

"'動物的王國'是我們總共養著五隻動物.可能是在這裡得到了靈感 . 不管是動物還是我們 都很喜歡 在這部分得到了靈感 以'大家一起相愛吧' 這樣的想法製作的. 一次元地加入了動物的聲音."(宋旻浩)

咁佢自己嘅solo呢

【新聞】‘姜食堂2’ 宋旻浩 「流著血汗用心的工作了, P.O的活躍帶來危機感」[EN:採訪③]

組合WINNER(姜昇潤,金秦禹,李昇勳,宋旻浩)成員宋旻浩對tvN綜藝 '姜食堂2'的拍攝表示 "愉快地進行了拍攝".
5月16日上午 宋旻浩在首爾永登浦區汝矣島康萊德酒店舉行的WINNER迷你專輯'WE'發售紀念採訪中公開了'姜食堂2'的拍攝趣事。
宋旻浩在11號結束了 '姜食堂2' 的拍攝, 將在31日首播. 被問到關於'姜食堂2'拍攝的問題是 宋旻浩嘆著氣說"'姜食堂2' 拍攝很順利".
然後說 "其實拍攝過程很愉快. 很努力地工作了. 第一季的時候我也一起拍攝的 但是像'姜食堂'這樣的情況 我也不知道了. 我是專業藝能人嗎? 沒有特別擅長綜藝的想法 只是一直覺得不要拖哥哥們的後腿 在那裡非常努力的工作了 以至於根本沒有意識到這是在拍攝".

宋旻浩又說到 "不知道說到哪種程度算是劇透 也不知道能劇透到哪種程度 感覺無論以後去到哪家餐館 菜上得多遲 我都會老老實實地respect (尊敬). 幸運的是 即使'姜食堂2'錄制了很長時間 其他成員也好好填補了我的空缺 才得以順利回歸. 非常感謝 我會加油的".

對於第一第二季的差異 宋旻浩表明"與上一季不同的是我的朋友P.O的合流. 從進入娛樂圈之前的生活到現在 他都是我最親密的朋友. 所以在內心深處和朋友們聊了很多關於自己受到這麼多的喜愛的話題 . 不厭其煩地. 既幸福又感恩. 但是這朋友表現太棒了 我有些危機感.開玩笑的啦.本來P.O就很喜歡吃東西 做的東西也好吃. 所以大家也可以期待P.O的活躍".

他接著說"當然 更期待我的表現就好了. 我也不是打雜的 想做為一個負責人努力做一次. 而且這次的規模確實更大了. 真的超多人來到店裡. 為了回報這些 我們成員們真的流著血汗來用心地報答了. 在這過程中發生了很多事情. 請大家多多期待吧".

WINNER是在YG內外混亂狀況的壓迫下回歸的。

WINNER姜昇潤表示:"雖然有混亂的狀況，但是我們的專輯是我們自己製作的，所以沒有大的影響。 與其說是心理上的壓力，不如說是想快點給粉絲們聽到我們的音樂，所以埋頭於作曲。"

他接著說:"在混亂的狀況下，我們沒有接到任何指令。 我聽到說'你們去就行了，為粉絲們準備吧'，只能埋頭於作曲。因為沒有什麼壓力，所以才得以回歸"。

睇黎又冇左影

或者佢地可能等大哥入伍先慢慢solo?

佢前幾日vlive唔係話會努力係winner下次回歸前出咩
不過算啦 菊花想法隨時改變

有cb已經要還神

長腿

各位去刷瓜啊 就黎唔得啦

0516 15 KST AH YEAH 7榜排名

Melon | 1
genie | 1
Bugs | 1
Ment | 1
NAVER | 1
Soribada | 1
FLO | 3

想買韓站手幅帶去sbs con用

西瓜下個鐘要跌啦

哇！！！幸福啊係

音樂中心
MOLA+AH YEAH

#AHYEAH_WINNER #WINNER 0516 17:00 KST

#1 Melon
#1 Naver
#1 Bugs
#1 Genie
#1 Soribada
#1 Mnet
#3 Flo

🍉AH YEAH 首24小時收聽人數728,018

【INFO】#WINNER AH YEAH 首個24小時成績

- Melon空降5位，日榜2位，歌手榜1位
- Melon首個24小時獨立收聽人數72萬8018，2019年男團第2
- Melon破表1次+GENIE破表1次
- 專輯登上iTunes 19個國家及地區1位
- iTunes世界專輯榜1位，歐洲專輯榜3位，世界歌曲榜35位，歌手榜22位
- Apple Music世界專輯榜49位
- YouTube點擊量276萬+，點贊量48萬+
+ 保持了出道至今所有主打歌均登上Melon1位的紀錄

佢地聽日上音銀？

好似流料黎 仲以為YG轉性添

AH YEAH應援法

今晚連走兩場校慶

WINNER - ‘AH YEAH (아예)’ M/V MAKING FILM

VLIVE!!!!

快啲刷melon

其實都預咗啦

每次cb既心情都會係咁
緊張大眾反應好唔好啊 又諗榜上面多唔多勁人 一位幾耐
不過經歷多幾次CB之後就明 其實好多時真係睇時機
好似今次咁 其實yg單野幾影響W 收聽人數少左一截
以往佢地既專輯從未跌到4.4以下 啲新聞嬲嬲又多
但係咁惡劣既情況下 W都成功上到頂維持all 1成績加破頂
其實都好滿意架啦 IC W一定感受到
anyway 繼續loop榜 同時享受同W既音樂時間啦
星期六有LIVE睇啦

4個今晚好正 好想快啲見到佢地
除左SBS個show之外 到底佢地暑假開唔開con呢

今日又係度諗 隊長年紀少少就擔起成隊W
出道以黎發生既事 都係隊長第一個企出黎 又會同IC講冇事唔使擔心
每次發歌最緊張個個又係佢 其實係驚自己拖累W
好想同佢講 因為你既音樂先吸引到咁多飯 你已經做得好好架啦
希望好快等到你期待以久既SOLO!

頂到頂到
繼續stream

睇到好刺激
如果刷瓜既 聽朝6:55播AH YEAH 睇下7點個榜單上唔上到

好正

鍾意ending pose

大家點睇啲人扮係非簽售專

有啲人收我地平啲 又話送禮物比我地
但係佢到買碟可能無poster 我心諗 姐係簽售專啦

如果講明簽售專明買明賣就ok
如果扮唔係 或者唔出聲講明 我就覺得唔得
姐係俾錢幫人追星

有無人用唔到melon

Same! 姐係唔係我手機問題...

twitter 啲人話要用韓國vpn 先上到

咁恐怖
但我依家用電腦開網頁上melon都唔得？

電腦我就唔知 但手機app 係開唔到
岩岩down 咗個vpn 就即刻開到

vpn 教學

開到啦

見好多人話係用新版死左
我係用舊版 所以無事

跌咗

作曲作詞正

岩岩係WIKI加左MILLIONS同WE
各位數據帝(如有)得閒既話補埋D數據入去吧

成堆cm又係講緊jinu既style
佢真係私下look好過打歌look
明明可以好正架嘛

同埋我鍾意今次隻舞啊多過everyday同millions
有力得黎又好睇 加埋歌詞意思同可愛mode

AH YEAH melon日榜第一

我啲碟仲係韓國啊愛團相

又可以送錢俾YG啦

係咪要搵代購先買到

今晚校慶現場

好似要送去韓國地址? 見到有代購

190517

你真係有返肉地

學長

大哥真係好夢幻

姜食堂預告有MINO新歌????

無呀，bgm係古典音樂黎（好似係）

見到佢同PO錄音 最後有幾句姜食堂?

好似係姜食堂主題曲
仲要同PO 一齊

正啊喂

嘩

隔離水晶post有西班牙寄宿果段預告中字了

2018

2019

帶眼鏡好好睇

大家幫幫手 melon跌到第三！

我本來都預咗今次comeback會俾人問yg單野，但見到琴日佢地俾記者小，韓國啲路人又咁comment，我真心喊咗出嚟。
好想佢地快啲離開yg！

失去了靈魂

聽日努力stream

fighting~~~
一路刷瓜一路enjoy初舞台 仲有MOLA

好鍾意佢依個頭去錄姜食堂

Top 5 Kpop Album sold on Hanteo realtime 2019-05-17 - 23:40
#1 #WINNER "WE"

望下金金心情舒暢

melon

一陣

𢚘和賣緊145送海報，其實係信和買都幾方便丫

好想快啲播啊！！！！

我係g market買連運費都係130一隻左右
不過我買左4隻

我諗住淨係買銀色，不過今日無帶錢出街未買到住

你買晒4張poster啊？ 貴咁多既好似 我都係4隻

Yg select買 運費會貴少少
應該係有4張poster
佢話有卡送啊嘛

哦唔怪得之 我係新娜拉買
不過之前唔記得左未俾錢 前晚先落數
依家仲係韓國排緊隊

睇左開箱 鍾意白同藍
不過啲小卡又唔同講法

你4隻都有，想要乜有乜丫

個人小卡大卡都係4抽1咋 不過4個我都ok既
要儲齊同人換起碼要16隻碟
不過我鍾意佢每個ver都有兩張團卡
實在太愛4個一齊啦

4個好正呀

今次comeback狀態好好
兩個舞台都好正 如果音中啲鏡頭cut得好啲就好喇

Mola真係愈聽愈正
ah yeah個ending真係不得了
寄望聽日人歌有個正cb同唱多首

Mola

• M-COUNTDOWN PRE-VOTING

You can vote on m-wave EVERYD4Y, please vote with all the accounts you have 💙 Let’s secure our 1st spot until 20th May (KST)

🗳 Vote Here:

聽日人歌前有LIVE睇

我要浴化啦

好鍾意隊長啊又型又奶

今次cb真係好岩心水啊
又可愛又型又好聽又好睇 睇埋直拍IC既應援真係不得了
好想去現場一齊唱啊

4個件衫都好靚
好鐘意呢個造型

Hanteo Chart @ 190518 • 21 KST
#WE
💿Total sales accumulated:
90,038 copies

出多啲ver.都有直接反應到係銷量
睇黎唔係今日就聽日會衝破十萬張
分分鐘成為有史以黎賣得最好個隻黎添

努力撲sbs super concert既飛

又走失左

MOLA應援法 覺得好快會用到

SBS KPOP PLAY LIVE X WINNER live

哇好型啊!!!!!

今日實有MOAL呱!!

笑死 叫SBS動物農場播動物王國

佢地還左數 BOBO左上次一位公約

佢地4個一齊就已經好搞笑

唔該快啲有團綜!!!

大眼: 除左INNER CIRLE之外 咩都MOLA

23:45 開始

大電視笑到癲咗

音樂中心LINK

今日原來都有MOLA

今日個LOOK唱MOLA正爆啊！！！！！

點解宋個頭可以突然間黑咗

今日比琴日仲好聽

依然係一個迷

本身以為佢染返黑髮 但LIVE仲係金色喎

今日ah yeah個stage好靚

景係好靚 但SBS做咩事 今日既鏡頭仲暈過琴日
好在依家有直拍睇

今日大眼好睇到 兩首歌個look都超正!!!!!

我都以為染咗 真神奇

係 好暈

本身MOLA係live都算佢
點知AH YEAH錄左三次你都同我運鏡到咁
上次EVERYDAY又係俾運鏡搞

係咪今朝專登噴完黑色 之後又去洗頭

呢兩日啲live都比以往穩
之前頭一兩場打歌總有啲位炒炒地車
今次大家都好穩定無炒車
真係好感動

其實MINO琴日我覺得有啲 不過今日就好正啦

話說MOLA真係好得
我好睇多啲黑暗力量style既WINNER啊
特別次長 好鍾意佢個幾句超有power既位同埋dance

我覺得rapper line 而家做埋半個vocal 進步很大

依! 個直拍版原來唔係出街個版本黎架喎

應該都係 其實都無時間去salon 染

SBS係好野喎 個個人既直拍都放左唔同既ver上黎

因為以往炒得太明顯簡直慘不忍睹
唔係mino炒就係大眼炒
但呢兩日既水準都係可以接受既
明顯感受到佢地有進步

Mola又係有驚喜
大家都好正呀

下星期訓man正音有次長

好鍾意睇hoony跳舞呀

佢哋其實除左mino同jinu
有時做綜藝會做多咗 攪到好似好造作咁
hoon狀態好個時就好睇 但隊長成日都好浮誇

極與極

啊頂帽

IDOL ROOM又有排等 仲有咩好睇

做多左? 我係新飯，仲未睇到最新果d
暫時覺得都ok ar

我煲左幾個星期 半月朋友，都仲未睇完

個人覺得5人時期既野好難煲 個時都用左好耐先睇完
如果loop得最多既 一定係動物農場 花青 Melon DJ都唔錯

刷住舊野先？
呢排tvn整左個羅羅羅頻道
有姜食堂theme song teaser 止止癮先
PO繼dear my wife 之後終於有新歌合作

同埋佢地既vlive/ch+都係好好煲 煲極都仲有

我都即刻醒起dear my wife
姜食堂又要等到月尾 YG又冇野睇 雖然係好多校慶出
但我都係想要團綜

唔駛理佢啦 假膠嚟 之前走入嚟問ikon唔係就嚟踩w 幾次都係咁

係咪最新型heart 琴日大眼做唔到

愈黎愈愛隊長 點解你咁可愛唱歌又有魅力
依家係飲大人野飲既忙內

我到而家都未睇完 唔捨得睇佢地分開

我試過做 勁核突 係幾有難度㗎

頭先試左次
扭到手都甩

大眼ver.

block咗

IC~ 踏一新既星期 又到要俾心機loop mv既時候啦
快啲搵埋親朋好友睇啦

大家記住投票

我覺得啲人好衰！唔講明

GM

其實見人肉運回既多數都係簽售
睇佢係平賣定點啦
好平就算佢唔講我都預佢係簽售
如果平賣都可以既
貴賣就不了，我落信和買唔好

真係覺得佢地今次CB 四位狀態都好好
聽電台都覺得佢地好開心
聽到佢地啲笑聲覺得好幸福

係 比佢地笑死

速報：WINNER馬上會開fan meeting
具體的很快就會公開！！！！

190520 昇勳更新：

AH YEAH 2行詩冠軍
宋旻浩
獲勝作品

啊：優美的聲音
耶：藝聲

前輩我愛你❤️

咩玩法

黑幕

我要舉報呢到有人內定呀

Melon夠鐘投票啦！記住投三票啊

係 629 韓國fm
月尾會員搶飛

見到漢陽大學份抗議聲明，真係好無奈
你地4個約滿唔好續約快啲走

IC想左幾耐 奈何實際難
佢地又開始入伍啦 唉

請問唔係會員嘅話幾號可以搶飛呀？

佢地4個今日心情真係好好 狀態勁好 比佢地笑死

mino又多個名 德國爺爺

今晚電台個造型勁好睇 四個都好得意

點解佢地咁可愛
有咩煩心野都可以忘記一陣先

次長係咁同鏡頭玩

係 好正

W KOREA 六月刊

仲記唔記得上年既水節舞台呢
話咁快又黎啦

其實真係唔係好明
yg明明都算大公司
但點解旗下個個藝人都cb得咁疏

佢係咪太少作曲家，太少製作人?

其實idol黎講，我覺得唔需要強求全專參與作曲
為左呢樣野，次次cb都隔勁耐
對idol都好大損耗

因為yg要話事
得佢得閒諗起你先cb到

咁樣做野都有嘅咁每個藝人完約都走真係好合理

以後除左love me love me 個ending pose要草相之外
Ah yeah都有得草啦

同埋記住每晚11點都投三票啊

其實佢地作左一大堆歌係菊花唔放人咋
CL 錄左百幾首mv都拍埋又係出唔到
所以唔係個人參唔參加製作既問題
係管理層太on9

錄好左都唔放出黎，愈聽愈覺得呢間公司好唔make sense

但偏偏呢度係令到佢地4個相遇，成為團友，打出名堂嘅地方
我心情好矛盾丫

我想一係YG立即摺埋
一係佢地快啲完約走人

覺得自從millions開始編舞好睇左勁多
Mola直頭有啲刀群舞feel

Everyday 其實唔差但我唔識欣賞槌仔舞果part

真心mola執下可以當雙主打 甚至係單主打出

因為呢隻舞我而家聽mola仲多過ah yeah

間間學校唔同 多數得

漢陽大學校慶今晚好多人喎
口裡說不身體很誠實

金秦禹仲要one shot燒酒！！！

宋閔浩都飲咗酒 搞咩

今晚場校慶應該係有飲酒依個元素係入邊？
我見台下啲學生叫晒酒令嗌大眼飲

投左三票未 一陣11點又投啦

睇片望落無清晒成瓶 應該飲左大約1/3班一半左右
但都好man
好想同大眼一齊shot燒酒

燒酒真係唔掂
大眼

燒酒配韓燒係幾爽
但就咁飲真係唔太識欣賞
韓國男人一人飲幾枝 幾佩服佢地酒量

豆立即遞水俾大眼飲

原來係咁 仲以為佢地做咩咁大膽

今晚佢地跳左冇伴舞版AH YEAH
好得意扮蟹

jinu之前好似有話過燒酒唔啱佢 但一口氣飲左半支 好manjinu個支好似係hoony比佢 mino就係自己褲袋拎岀黎都飲左好大啖 但mino又話戒左酒嘅

RM出現啦

LOVE ME LOVE ME

MOLA

REALLY REALLY

MILLIONS

EVERYDAY REMIX VER.

ISLAND

LALA

想問呢 其中一張卡後面果串number有無咩用途架?

好想去啊

我都想.....冇假啊

今日MINO同眼飲晒成支

姜姜都飲埋啦

變左指定動作

次長都飲左

會唔會搞搞下次次校慶都要飲

睇到佢地4個咁enjoy 真係鄧佢哋開心

佢地仲要忙打歌上節目 雖然飲得都唔好咁飲啊

燒酒男團

最型個個都係大哥

係囉 有啲擔心會繼續比人隊酒

唔該燒酒快啲搵佢地代言

簡直係燒酒廣告畫報

俾人隊係一回事 佢地唔拒絕又係一回事
4個唔該唔好咁落力
變左指定環節就死啦 雖然氣氛一流到爆

gogosing

佢地應該驚拒絕左 會俾人借題發揮 繼續抵制
例如 佢地有收大學錢出show 就盡量滿足學生要求

4個人share 一枝就還好既 最緊要佢地出show 前食定少少野打定底

所以叫佢地唔使咁落力
一晚本身都走兩場 到時晚晚一支點搞

佢地4個都醒目既 如果飲唔到佢地應該都有辦法避
暫時睇 佢地4個lee2日係自願同開心
但之後如果場場都俾人隊 佢地要諗諗點樣間唔時走下雞
特別係cb時間 個人又攰 酒量一定無平時咁好

係 4個都識分寸既
我都覺佢地有high埋一份
不過唔該次長就咪再試 明明就唔飲得

睇到次長ig story 同小隊Twitter 完全feel到佢地high high 地咁
但次長好似酒精敏感 真係盡量唔好再飲好d

貓房兩個酒量都好似好好

隊長叫ic唔使擔心
我諗佢care ic啲擔心cm多啲
得啦 佢地有分數架啦

姜昇潤更新：我沒有喝醉不要擔心 只是沈醉於你們的氣韻而已😊

出埋海外版
睇黎佢地真係覺得冇咩野
Ic就相信佢地啦

咁大個人 真係唔想都會reject既
唔使成日老母上身咁

好暖真係好錫IC

時時刻刻都mon post

[WINNER獲Gaon Chart周榜雙冠王!!]

根據Gaon Chart第20周數據(2019.05.12~2019.05.18)顯示,#WINNER 憑借新專輯<WE>獲得了Gaon Chart專輯周榜1位,組合新曲<AH YEAH>獲得下載周榜1位,恭喜雙冠王溫拿~

H榜過左十萬喇

係Ktown4u到訂既碟同2代燈終於到左手 同大家分享下先
每訂一隻就送各一張post card

而大家討厭既2代燈
除左比一代細少少 輕身d 光d之外
重有個好處係扭開下面就入到電 唔洗好似一代咁要拆殻 次次拆親都驚整爛
但注意二代係用3粒電芯

亮度對比 咁岩手上得3粒電 所以冇得同時亮咁俾大家睇

MCD實時投票

+822336
WINNER

#AHYEAH1stWIN
WINNER MCD一位 AH YEAH

個款睇黎唔錯

YG WINNER，gaon chart入榜同時3冠王

YG WINNER在Gaon Chart進入榜單的同時3冠王的WINNER佔據了國內公認的音源榜單Gaon Chart三冠王。

根據23日發表的2019年Gaon Chart 20周榜單，WINNER的新迷你專輯《WE》升到了專輯榜單一位。同時，這張專輯的主打歌《AH YEAH》佔據了下載榜單一位。

《WE》在線下專輯榜上，登上了周銷售量1位，同時進入Gaon Chart並獲得了達成3冠王的榮譽。線下專輯銷售榜是線下專輯（CD，LP，Kit等）以零售店的銷量進行累計統計。

WINNER此前15日時隔約5個月回歸的同時，展現了他們自己獨有的更加成熟的音樂世界。

恭喜WINNER的新EP《WE》首周銷量突破10W！也成為公司第一個首周破10萬的男團！

#TripleCrownWINNER
#WEsold100kAlbums
#AHYEAH1stWIN

會愈黎愈好架WINNER

入坑後第1次見證住佢地拎1位
開心時刻，好感動

可能成日都有考驗俾佢地 點都好感動

190522 수원대
ISLAND

LMLM

MILLIONS

EMPTY

AH YEAH

MOLA

LALA

48000won per unit
買哂$1200HKD

最靚係個盒

話說...佢地戴既應該係名牌真品...
佢咁出啲仿款好似有點兒

即刻俾飯話都唔係同款
YG真係好等錢使

虎東塊面

MINO忙到咁仲要練舞

正啦

嗚呀

有冇用ig啲圖 好得意

啊～～～～～～～～～～～～～～～～

都係去yoon度安慰下佢算啦 唔係佢又勁care ic

Momo respect
今日呢個set整得幾靚

點解可以咁cute連個袋都好cute

同一朵花不同感覺

Ch+啲相同gif好cute啊
星期日仲有幾個鐘剩大家有時間loop多幾次mv啦
記得投埋mnet同melon
可能下星期仲有機架

Melon又新一週投票啦！！！！

其實有冇人一個人去wwic2019，表示搵唔到fd陪，身邊又一個ic fd都冇。

我會去 但冇ic member 應該會買牛

一唔一齊睇呀?我有mpower card呀

上面講緊WWIC啊

我係新飯，身邊又係冇IC fd，諗住一個人都會去，但首先要買到飛先……

睇錯，sor

我都好想去 但今年真係冇假

'IDOL RADIO' ep#237. 윈터뷰 (w. 위너)

次長暴走

可唔可以幫我買張

ok ar! 點聯絡你?

我想去呀，但無朋友一齊飛 唔想一支公去

如果買到一齊飛去好冇？

諗住睇咩位呀

shd be 780

really? 你留contact or through上面另一個有留tg嘅朋友搵我啦

780可唔可以join埋

我都想join，唔想一個人睇
今次買碟，買埋一代燈，希望用得著

IDOL ROOM

想join 780

見到你地4個真好

MINO個新髮型

男模團

我冇tg呀
不過聽朝都會試下自己買飛
希望大家都買到啦

有冇睇最貴1880 block c 嘅朋友？

good luck

係喎屌

係1880見到有飛㩒 可能留得太少飛

唔企啦 上次去winner企左
今次揀企位一定變肉餅

咩都冇

極速冇晒飛，買左張1380企位
入坑後第一次睇WINNER

你竟然買到

你用apps定website?

website

Website
入到去得返兩張飛

Website

你就好啦 唔想買黃牛

牛580要千幾蚊

公售都應該唔洗諗

有中字睇啦 笑死我
改新版就搵WINNER上黎啦 咩reaction都有

好想快啲收工睇

冇停過笑好正

仲要格硬加個世界觀落去
佢地4個個樣笑住望住勁正

小隊好正

【WINNER】[中字]190528 idol room

4人4色4種心心都係W先有

好好笑
強制選秀

聽到1001笑到癲左

大眼綜藝感好左好多
瘋狂攻擊其他人個樣好好笑

姜食堂2 MV

啲妙漢好可愛

岀音源

我個腦狂loop 緊，好洗腦

KST 4:44 update

我都loop左勁多次
超洗腦
最後辭職信係邊到交真係睇親都笑

邊個話要節制先sexy???

大家有冇覺得mino 同p.o.一齊錄歌有另一種感覺，好似小朋友一齊玩咁好可愛

本身表志勳都好可愛
加埋mino啲綜藝感真係...

LMLM

ISLAND

empty

RR

LALAL

EVERYDAY Remix Ver.

好撚睇唔過眼啲人扮野唔係簽售
你講左出黎你情我願 但如果呃人就狗啲囉
心諗扮乜尻咩人肉ems 會平
你呃尻啲小學雞就得

今晚有姜食堂睇啦

姜食堂2 LIVE

打歌放送終於黎啦

俾人檢舉死左link

剩係搵到得聲冇畫既link

頭先vlive 唔夠1分鐘就冇咗

18秒?之後話要熄左姜食堂fighting?

今晚原來又有兩場校慶?

大家都係口裡說不要

今次一出好多時都出晒兩場

有冇人有小隊想換 第一次買唔知係咁

有係有既不過你依個係咩ver

姜姜

本身仲堅持
痴線佬真係怪物嚟嫁

啱啱先睇到Twitter
係咪之前校慶表演整親?
希望佢真係好好休息

小隊要休息多啲 快啲好返

Melon新一週投票 5點一次 11點一次

仲要係啲仆街紙卡做禮物 收皮啦

白色

成功搶飛 比想象中易

入到去1780得返Z 所以買左1480

仲未買到

你想買幾錢既飛？

而家最少都1480
780 1280 係咁F5都係暫無票券

貴飛好多 岩岩禁到張1480 A排但冇錢呀

780 都重係暫係 而唔係售完 係咁F5可能會有人唔要 放返出黎賣

780賣曬

無lu

乜今日公售咩

有冇人知block c大約幾多人？
同埋有冇人一齊睇最前？大約 no.150內
去唔到wwicall in 睇sbs

有興趣要一張，tg傾？

一張放咗另一張好難賣有冇興趣2張要晒

6月12 radio star special mc:hoony 嘉賓有yoon 曹圭賢 殷志源

無人同我睇
你放唔到再搵我

[INNER CIRCLE] WINNER討論區(13) - 6月WWIC 7月香港！我們約定好是Happy End！

正爆